[721戰術篇] 勇武和理非同我入黎討論下到時要點做

唔撚好搞終審法院
唔撚好搞終審法院
唔撚好搞終審法院

呢一個係最重要嘅前切

和理非行完不撤係後排幫手傳運物資
咁樣可以為前線爭取好多時間

同埋 我想問下大家之前咁多次我哋係夏愨道輸乜嘢
唔夠gear可以同佢地匹敵
咁大家有冇諗過一啲戰術可以係冇gear嘅情況底下作戰？
例如一齊撤退完之後喺其他地方再起哄？
有冇諗過睇夏愨道輸咗咁多次
對面都已經知道有咩路線可以增援
要明白戰線唔一定單單呢一條
佢哋已經熟悉左地理優勢
好快可以調配狗力

下面自由討論
我希望大家都可以得到一啲共識
有啲乜嘢戰術係可以令到我哋可以成功

7.21見

麻煩幫我推上去
唔好再比班3毛係熱門到猖狂
大戰將到 721先應該係我哋嘅重點
Be water

推

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

幫手推下啦ching
大家連輸乜嘢都唔知真係好唔抵

求推

唔可以再輸得不明不白

721見

口號叫多左 心理會麻痺

搵次真係 如水 啦屌

我冇野講

7.21希望大家唔好只用 膠 索 帶！！
已經唔再係小朋友做勞作 希望大家傳開去：
去五金 買鐵線（火線） 約20蚊就一紮！ 好易紮（用s形掛勾/六角匙就綁到，記得戴手套）
但好難解

扎鐵佬有野講！！！

push

我見到你個id就扯火
唔 撚 係 六 角 匙 呀

你最好教埋人分令梗同冇撚用既六角匙
一係叫人帶鯉魚鉗